有X電視新聞台表示今日好太平

Fb down 嗰一個鐘都報 係咪真係咁缺新聞